康景花園3房套 990萬元獲承接

康景花園3房套 990萬元獲承接
15:39 2020/08/05

"康景花園D座中層4室，實用面積694呎，3房套間隔，房間可望山景。業主以990萬元將單位易手，折合平均實用呎價14265元。"

鰂魚涌樓盤，荃灣成交價

走資了

兩個地鐵站都遠
買南豐3房好過